原來係因為華爾街日報一篇文3313雅高就跌98%

所以你話睇報紙係幾咁重要

9月中 David Webb已經提左水